油價 暴跌4.5%

好誇張
有無巴打可以解釋發生緊咩事？

增產

咁買飛機股係咪會升

都係貴，最好調落65美金
不過，下個升浪會上95美金樓上

沙特同俄佬傾緊增產

now
USD94
EUR 1.165
GBP 1.329

a month ago
USD91
EUR 1.23
GBP 1.39

Big moves
似會有大野發生

唔明，有咩發生?

之前就話制裁伊朗少供應升

一話增產跌咁多？仲要似未跌完

有人急住 沽貨渣CASH?

又聽邊個講？
有返少少個人意志得唔得

魚翅航空跌硬

咁飛機要入油架嘛
啲油貴左 成本咪高左囉
國泰都有買對沖架
不過我唔記得聽邊個講

橙啦
有朋友買左國泰call

石油跌股市升

大牛3 is coming!!!!!!!!

OK, 跟！！

國泰D期油點

牛3 is cuming

睇唔到面哥留言

當我無講過

升左半個月你唔講
下星期三桶油爆跌

正,大掃油股時機

呢個講左咁多年都未完

然後黃金無鉛$17 白金無鉛$18

下年完啦

883 苦主

仲要蝕多一年

中興搞掂，北韓又就搞掂，仲唔升定先

一野跌返去5月頭個價

真係禁稽簡單？鬼鬼地

之前有講再買過

外國既自由市場完全唔知咩標準 美國一包油太貴就轟個油價落去

因為佢可以增產頁岩油嘛

即係代表因航對沖燃油又輸多 d錢？

再買正路應該係30蚊入

但汽油繼續加

年尾20蚊

油價跌45.5%,香港先會考慮減4.5%

用香港比得啖笑
減又慢過人,加又快過人

諗唔明沙地，俄想做乜
係未要想減油價 去減低美國岩氣競爭力？

明明俄同Opec唔太耐之前先傾好set limit...沙地又話想推到$80

媽好亂呀

咩app

持有三桶油既巴打係咪都打算SH到沙特阿美上市？

有得睇美股 future 商品 bonds

thx

好彩最高位放曬

震倉來

因為利物浦準備攞歐聯

依家少左伊朗
個個都想減價食埋伊朗個餅

國泰又跌價